食飯有個姨姨問「做咩打記者既？」

多謝popo幫我地挽回民意

利申冇出去 冇幫過手 但睇新聞睇到太肚餓忍唔住要去食正餐

三罷

重唔助攻？

係我冇用

繼續聽下街坊點講先

煲大

助攻啦屌

識得播RTHK都唔係深藍啦

好重要！

快，撩個姨姨傾計

贏返民意！

但唔關我地事 係黑警自己柒
我地都要留意返自己 唔好好似popo咁

咁夜食野

睇新聞睇得太入神

文宣
爆記者頭 同 燒冇人既狗屋差好遠